有冇人發覺叫親Edmond都係死肥仔

肥仔除左識食同訓仲識咩

又好似係
識得一個

你叫edmond?好柒啊屌

係 屋企有一件

有冇人答到我

啲肥仔應該捉哂去人道毀滅

你個名

明明bob先係肥仔專用

thomas 一定係毒撚